關於Bios Gen 1/2/3

求救，我張gtx 1060 行gen 2先開到機，但睇片打機勁lag
行gen3就連機都開唔到
求各巴絲相助

推